(冇圖) 肥靚女vs瘦豬扒 會點揀

肥靚女 - 正皮
瘦豬扒 - 負皮

用下腦都知瘦豬扒入唔到口啦
又乾又韌 點撚食

淨係靚女呢點你都識揀啦
洗撚問呀

肥豬扒

曲線呃正皮

冇得輸

圖

苟姑娘

你個名

肥苟

肥婆係無靚女的
靚女係唔會肥的

可以唔認同我
請用圖反駁我

你要唔要苟姑娘！？

屌到佢瘦

一件豬扒，減左肥都冇用la
減左肥既豬扒，就姐係瘦扒
比豬扒更加唔開胃既扒…

兩樣都不了

求圖你就求圖啦

肥就有得減

肯減嘅就唔會肥啦